感情方面問題，點算好？！

話說同女朋友係埋一齊無幾耐，一齊之後發現我同佢無咩話題，過得唔似情侶關係。。。我覺得我比佢更加重視對方，依家好似無咩動力，點算好？

俾佢ig我 我幫你教下佢

過咗熱戀期？
咁未一齊之前點相處先

樓主個名...